有冇人覺得係討論區肯認錯嘅人好難得

幾乎日日都見人錯咗之後為駁而駁 一係就亂咁應或者講埋其他唔關事嘅野講到自己冇錯咁 再唔係就直接標籤人5毛 支那etc

所以我見到肯認錯 話自己柒咗嘅人真係真男人嚟

當然個情況係條友真係講錯 唔係啱嘅俾人老屈

對唔住....

上討論區你又唔知我乜水
緊係柒左潛水
仲得閒同你道歉認錯咩

唔緊要 雖然唔知你錯乜

死都唔認 真男人

潛水都算 有啲明顯係唔服氣死都要攞彩

做人唔能夠太過要面

錯就要認 打就要企定